《集思廣益》6月12日有車嘅香港人會唔會可以團結一次

利申唔係我諗出嚟係由Facebook Uder西客之道Group有位朋友提出，我只係修改佢嘅路線。

係6月12日朝早，有車嘅香港人會唔會可以團結一次？係港島區慢駛，務必阻礙某啲需要開會嘅人開唔成會？比起要班學生用血肉之軀去抵禦黑警、水炮車、速龍小隊，我哋呢班成年人係咪應該站出嚟做番少少嘢？呢個方法係和平同非暴力，亦唔需要大家流一滴血一滴汗，請討論。

重點係要朝早一定要同人強調